防毒面具fp-5 filter

民用防毒面具 fp-5 filter防唔防到飛沫？

屌你老母買唔撚到口罩呀仆你個臭街

7502+p100 仲勁過N95

防到，cbrn罐有particle filter